徐時論 (時局分析）張曉明被免職的三大政治訊息。強硬派的夏寶龍會對香港落重手嗎？

徐時論
(時局分析）張曉明被免職的三大政治訊息。強硬派的夏寶龍會對香港落重手嗎？
(全片對新任港澳辦主任夏寶龍的稱呼誤說成夏夢龍，請諒！)

留名等睇強推國歌法

好大機會
最大機會係推23條